[請教大家] 買大眼雞洗衣J

是咁的，想買部大眼雞，爬過下文話金章歐洲機ok, 但百記睇過得一部6kg。我想買部7kg, sales推介西門子(wave drum! ?), 各位巴打有冇咩牌子/model推介？ budget 5k 樓下，謝謝。